【真·攬炒】工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

工聯會屯門地區服務處社區主任陳文偉，一直透過微訊與滯留在湖北的港人聯繫。他透露，內地兩日前推出「荊易行」，內地人只要獲取僱主的工作證明，並透過「荊易行」獲得批文，但必需自駕才可離開湖北。而他指出，約10名港人也透過「荊易行」取得批文自駕到深圳，並計劃循深圳灣口岸回港，「荊易行要申請、你要係打工仔，由僱主開張工作證明，若獲批文也需要自己有車先可以離開。」但他指出，只知悉部份港人已抵達深圳，「唔知返咗香港未，有人話會經深圳灣返港。」

28日後

快 好想社區爆發

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

玩撚完

推

你鐘意喇 反正冇封關

工聯會想社區爆發

報公安，別讓他們跑了

工聯會教人犯法

工聯會幫手攬炒

很撚定比撚左錢公安放佢地走

工聯會世界級成功爭取

快d 好 社區爆發

荊易行
驚異行

工聯會又想搞死香港

犯法㗎喎?

工賊又賣港

內地兩日前推出「荊易行」，內地人只要獲取僱主的工作證明，並透過「荊易行」獲得批文，但必需自駕才可離開湖北。而他指出，約10名港人也透過「荊易行」取得批文自駕到深圳，並計劃循深圳灣口岸回港

已經準備好攬炒 坐看舉國淪喪

逃出武漢

過省公路過到先算啦

湖北幾乎全中
即是十個帶菌者

直接將個原頭引入香港，真係冇得頂

社區爆發

你都on9
封利士乜都過到啦

無視封城 當祖國政策死既咁

票債票償

我要攬炒

點解唔死係湖北?

好驚佢地返到黎直接返工

dllm

正呀，黎多D黎多D

病毒coming

有毒利是

文宣：工聯會幫兇助逃離武漢前往香港

人地就源頭引入口罩
呢度就源頭引入病毒 保證純正無添加

咪撚返來呀屌你老母，返去奶習大大袋底啦仆街

舉報都無用咁款

按照上級要求，我縣全域目前都處於嚴格的交通封閉狀態，具體放行時間要依據疫情進展來作出決定。請您時刻關注“監利縣新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控指揮部”發布的最新通告。

一、從2月21日上午8時起，我市已啟動“荊易行”微信小程序網上審批平台，原有的線下審批方式繼續保留，離監或返監人員可自行選擇實地或網上辦理。

1.“荊易行”小程序可通過微信“搜索”獲取。或關注微信公眾號“監利交通運輸局”在首頁登入填報。

2.離監人員到縣交通保障專班（縣交通運輸局一樓）辦理通行手續。在鄉鎮居住的，需先向居住地防疫辦取得縣內出行證明到縣交通運輸局。諮詢電話：0716-3270109。

3.我省境內目前公共交通停運，離監或返監人員需自行獲取交通工具往返縣域。對於返鄉人員，在監利入口處安排有工作車輛送至縣城。

二、離監人員需要出示以下證明:

1、返崗工作單位召回證明或返崗所在地村社同意返回證明。

2、申請人身份證、隨車人員身份證、駕駛證、車輛行駛證等原件和復印件。

3、現居住地村(社區)出具同意證明(需註明:人員身份信息、已登記報到、體溫檢測無異常、14天留觀期滿、沒有與新型肺炎疑似病人或確診病人親密接觸等信息)。不符合上述規定條件的人員，村(社區)不得出具同意證明。

三、返監人員需持經審核同意的《在外人員返監申請表》《個人健康信息承諾書》或通行證明（含電子通行證）進入監利境內。返監人員將填寫好的登記表拍照，在縣內其他卡口出示登記表照片，不再做登記和檢測，直接予以放行。人員返監後，需第一時間到所在村（社區）或所在單位報到。

四、對於武漢、黃岡、孝感返監人員，直接送縣職教中心隔離點，實施隔離醫學觀察管理，隔離觀察期為14天，觀察期滿無異常的解除隔離。

只要14日無驗到 就放題式走

咁講一講啲垃圾就會有樣學樣

僱主的工作證明

無啦啦又會有嘅。

yeah廢佬又死一堆

然之後求其咁家居隔離14日

記者實測
政府馬虎檢疫隔離

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

睇到呢度即刻上返去㩒返條link

Z

既然光復唔到香港
共匪又繼續搞香港人
咁一齊攬炒囉
我得唔到既野你班仆街共匪都唔洗旨意有

好快啲返嚟

2020年工聯會再次製造流動菠蘿
好嘢

一齊救黃媒（其實係中立）

屌

過到湖南當你贏

仆街啦

工聯會食咗誠實豆沙包?

圖解版來了！“荊易行”（試用版）網上審批平台這樣操作

各縣市區審批聯繫電話

快D黎 攬炒
拿支那一時一樣 要走好快走 過兩日可能又改
走一半 卡住一半 可以屌林奠唔救人

快啲文宣

連油都唔比加，點逃離到

工聯會成功爭取武漢肺炎

自己帶埋後備油上車

cls

支持

唔怪得出解放軍守武漢

發大財

真·攬炒

走，咱們回家

鬥長命

大陸官方批架
拉個hi

真攬炒

繼續吧

係咪想搞港毒？

準備槍斃

Diu

第二波攻擊

哈哈哈哈即係武漢封城係廢嘅？武漢人係咪可以衝？

正呀 我想咁樣
依班一定係中產 比到錢走人

工聯會都學人篤灰，後果自負

林鄭唔會中伏的

真攬炒

封城名存實亡

返香港然後家居隔離，隔幾日就唔見咗電話

推
講到口臭

舉報佢地啦 千里運毒
其他地方既小粉紅比佢地累死

工聯會見爆得唔夠大，柒婆個如意算盤打唔響，落力爭取攬炒？

生化武器

工聯會再次教人犯法

真係好難唔爆

真係比佢哋自駕返嚟? 咁途中咪周圍播毒囉?

之前湖北人但唔係湖北出街都比其他地方既人追打, 如果咁唔好彩有人擺哂佢哋十條友大頭相咪肯定比人打柒?

衣D有貨港人，歡迎回家歡迎，歡迎

push

沿途城市多得佢哋唔少

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

工聯會生化菠籮都做埋

Gameover

屌你， 撤僑呀

揸車返黎係咪12-15個鐘咁上下?

人地自己搞嘅，關閪工聯會事咩！

新形炸彈

推呢個先

工聯會

工聯會今次功不可沒

屌你老母 死撚武漢啦diu

有冇得篤灰

加埋香港既hea 9 檢疫 完美

全速可能唔洗

国內咁好做咩要返香港呀

屌。

我地日日比班奶共派同777攪死
仲唔過百，真係靠香港人自己

最好全速炒車唔駛返

比錢就有

Copy漏呢段

工聯會前副理事長彭港祥與太太也滯留在湖北，他指自己有高血壓，「藥都食晒」，又指當地抗疫物資短缺，「缺乏口罩、消毒物品，買係比較困難」。他坦言，滯留在湖北心情低落，「每日喺恐慌中渡過，唔知幾時中招、感染肺炎，希望可以早日返港。」

武漢肺炎。。。。多謝你武漢

真係驚死香港唔爆咁撚樣

要睇在湖北近邊度喇

有mei咁出奇 依條友係武漢返港都沒人捉kui去隔離啦

武漢返港需要被隔離嗎？

快啲撞車死全家

依班撚樣仲話愛國, 自己國家都唔相信要逃走

其實呢班一定係腥港人

所以 可以由佢地自生自滅

暴徒始祖工聯會
敎壞人反抗中共

快啲落黎 我要真攬炒

產地直送？！

哇中肺炎死啦仆街自私精

屌番左去就唔好番黎啦 原地死左佢啦dllm

衝呀！！！
湖北人！！
上呀！！！

滯留得係武漢既港人通常都藍屍廢老
拎完香港身分證就返大陸長住

一路傳到落深圳

人肉菠蘿
同志勿近

屌真係好撚自私 快啲死

唔怪得工聯會咁緊張叫政府包機走

移動病原體

做乜唔食made in China

你慌死唔係佢提議

唔使鍾唔鍾意啦
收到風已經有人落咗嚟 有啲就入咗隔離營 有啲呢就返屋企隔離了

驚你唔死系列

永續十四日

up

快撚D爆，我要home office

仲想疫情減退 點解要做逃兵 唔同祖國齊上齊落？

社區大爆發 我求下你
香港人好想攬炒

有冇咁多大肚婆支蝗咁多卵

生化菠蘿

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

雖然好賤但同意

大毒王到港

快D返黎攬炒 快D返黎攬炒

最緊要冇病徵

擺明教人咁做啦

超級播毒者

工聯會教唆肺炎帶菌者破壞香港防疫工作

屌你老母又係呢班藍廢中廢老
要死自己死啦 去得預撚左死㗎啦柒頭

上次通街放炸彈
今次通街放化武
難怪佢哋會屌柒勇武

工聯會配合江青二號又出嚟放彈

工聯會教人逃走？

有咩咁賤 班賤種宜家又躝返香港播毒

逃兵可恥啊

攬炒

屌你老母

工聯會導致香港社區爆發

佢地豁免左14日隔離？

帶頭違法，報武警

vip

旅遊局執照及監察廳廳長陳露在例行記者會上強調，該批在鄂本澳居民正身處在自己的祖國、自己的土地上，國家對澳門居民相當地關懷及照顧。

家居隔離廢的

我真係諗唔到工聯會竟然會教唆呢班人犯叛國罪，武漢醫療好差咩？係咪想否定中央？

湖北＝／武漢

不過湖北都好多病

幫手報深圳武警

習主席 怒了

嗰陣咁嘅時勢仲返去大陸閪地方都與咗啦屌你老母 咪撚落返嚟香港播毒 Thx

呢10個走得甩既, 點會真係香港普通打工仔.......

真心支持
攬炒啦屌你老母
香港人真係痴撚線
又行山又入長州
真係難為d dirty team嘅醫護
好多都好聰明同好撚寶貴條命

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

湖北唔係直送隔離營咩？

光明正大咁逃出 cls

點落到，『原』路油站唔比街外人入

最好途中瓜柴

可以用魚網笠頭捉人了

講出黎做乜 炸鳩佢啦

快D爆啦

正有公司證明就可以返瘟疫公司正式上線

黎啦！ 香港人抵死架喎

呢排靜翻d就出曬去

屌你老母工聯會

CLS

不如煲大佢 工聯會賣港
立法會

仆佢個街，又落嚟散毒

播毒了

咁大聲講出來做乜撚嘢

「荊易行」推出只係兩日就已經有人自駕到左深圳 ?

無所謂啦，還掂攬炒。

nice

冚家剷

你老母又話中國好偉大，死都要走落黎

冇撚嘢，人地俾佢開工，唔偷走黎香港

暴動始祖

隨便, 反正對香港已經死心

隨便你地啦

雍雅山房有位，快啲入去

果啲所謂既家居隔離
形同虛設

幾驚你地唔翻黎阿
香港人列隊歡迎

屌你老母
唔係放個超級帶菌者入黎啊

咁又係 仲唔送佢地入隔離營
雍雅山房

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

逃兵 炒哂佢地

推！！！
移動病源

多撚謝工賊會

Push

想做劉劍倫？

上面放佢地架啦，睇啲流出冇出車許可捉到實打柒你，武漢番深圳咁長徒行山路呀？ 睇準又冇封關又冇強制檢疫，而且搞極你香港都唔爆緊係加強攻勢啦，留島不留人

屌你咁你仲攬乜撚嘢炒
香港變疫埠嘅話最先死嘅係班醫護呀屌你老母

廿八日，死左都未番到

工聯會=放炸彈元祖=真攬炒組織

你覺得佢地個生活圈子會接觸咩人(廢老,藍C)
快點回來社區大爆發吧

仲有記得要去工聯會開番個記招

實會

原因無返工一個月

嗰班自私仆街一定唔會話自己係武漢返嚟

即時處決

今次連生化炸彈都玩埋

脫北者

偷渡槍斃啦